\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Un angle plat est un angle dont la mesure est $180\degres$.
    \item Un angle aigu est un angle dont la mesure est comprise entre $0\degres$ et $90\degres$ (plus petit qu'un angle droit).
    \end{enumerate}
  \item Si l'angle $\widehat{RST}$ est un angle plat alors je peux dire que les points $R$, $S$ et $T$ sont alignés.
  \end{enumerate}